其實如果由行政府唔聽訴求，唔係應該大家一齊衝擊同反抗咩？ 點解每次遊行做實事嘅只係佔十分一都冇……

就好似今日咁你嘅人好多肯去前線嘅人好少咁其實你嚟嘅目的係為咗啲咩

如果人人都肯一齊衝擊我諗警察會嚇到瀨屎

面對現實啦，如果話出黎行就要做埋實事，最後咪得番十分一人行囉